{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074614?place[place_type]=GID&place[gid]=1074614&place[latitude]=36.3129050238&place[longitude]=126.5127618095&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 메리머드 호텔"
    },
    "text": "付帯施設情報には1階に位置するカフェテリアがあり、営業時間は08:00から21:00までだ。 このカフェではブランチ&ディナーメニューを提供し、営業時間は10:00から21:00までだ。 価格は9,900ウォンから始まる。 また、カフェでは10:00から17:00までベーカリーを販売している。 これと共に、上記の金額は付加価値税10%(VAT)が含まれた金額だということも教えてくれる。 炊事施設は全室では不可能だ。 宿泊客にはミネラルウォーター2本が提供され、新生児用ベビーベッドとベビーバスが無料でレンタルできる。 ただし、この場合には事前要請をしなければならず、具備数量が使い果たされれば貸与が不可能だ。 確認事項とその他の事項では最大人数を超過する場合には入室が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できないということを知らせる。 また、上記の情報はホテルの事情により変更される可能性があるという点を強調し、該当イメージは実際とは異なる可能性があるという事実も提示する。 また、チェックイン時に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は特定客室とベッドタイプを保障しない。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、ペットは出入りが禁止されている。 また、客室内では喫煙が禁止されている。 基本情報ではチェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前だ。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合には、1時間当たり15,000ウォンの追加料金が課される。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙区域である。 部屋には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、ウォッシュレットと電気ケトルは使い捨てスリッパと一緒に備えられている。 駐車は可能で、駐車場が満車の場合は徒歩3分の距離にある無料公営駐車場を利用できる。 7歳以上からは個別金額が適用され、7歳未満は無料で宿泊できる。 また、寝具の追加は人数追加費用に含まれ、7歳未満の人数は人数に含まれず、最大人数を超えてはならない。 利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までである。 宿泊可能な客室の情報では、スーペリアダブル[オーシャンビュー]客室は基準2名、最大2名まで宿泊できる。 また、スーペリアツイン[オーシャンビュー]客室は基準2名、最大3名まで宿泊可能で、デラックスツイン[オーシャンビュー]客室は基準3名、最大3名まで宿泊可能である。 最後に、デラックススイート[オーシャンビュー]客室は基準4人、最大6人まで宿泊できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェテリアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェテリアの営業時間は08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "カフェではブランチ&ディナーメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "カフェの価格は9,900ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何時から何時までベーカリーを販売していますか？",
            "answer": "カフェでは10:00から17:00までベーカリーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "付帯価値税10%(VAT)が含まれた価格とは何ですか？",
            "answer": "付帯価値税10%(VAT)が含まれた価格は料金に含まれている税金のことです。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "炊事施設は全室では利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客には何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊客にはミネラルウォーター2本が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドとベビーバスは無料でレンタルできますか？",
            "answer": "ベビーベッドとベビーバスは無料でレンタルできますが、事前要請が必要です。また、具備数量が使い果たされれば貸与が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設情報はホテルの事情により変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には歯磨き粉と歯ブラシ、ウォッシュレットと電気ケトルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。駐車場が満車の場合は徒歩3分の距離にある無料公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合には、1時間当たり15,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "部屋には何が提供されますか？",
            "answer": "部屋には歯磨き粉と歯ブラシ、ウォッシュレットと電気ケトルが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの客室が基準2名まで宿泊できますか？",
            "answer": "スーペリアダブル[オーシャンビュー]客室が基準2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室が最大3名まで宿泊できますか？",
            "answer": "スーペリアツイン[オーシャンビュー]客室とデラックスツイン[オーシャンビュー]客室が最大3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室が最大6人まで宿泊できますか？",
            "answer": "デラックススイート[オーシャンビュー]客室が最大6人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 801,
        "QA": 830
    }
}